痴線佬繼續改建成個香港

今集改建100年後既香港

繼續支持景三

好似有網站訪問左佢

Lm陣間睇

推

好癲

留名

景三好靚仔

幾得意~ 細細個個都有諗過自己重建香港~ 估唔到有遊戲可以達成!